---
layout: post
title: "Iets schrijven over Apple"
categories: [apple]
date: 2009-11-02 19:58:11 +0100
---

Ik kreeg afgelopen week deze mail (verstuurd vanaf een persoonlijk
hotmail-adres, de naam heb ik toch maar even veranonimiseerd):

> Hoi,<br />
> Ik ben S. en ik zie dat u een website runt i.v.m. Apple, enz.<br />
> Ik heb een klant die geïnteresseerd is om met u samen te werken.<br />
> Hij zou graag een neutrale vermelding krijgen in één van uw
> artikels/tips over Apple-producten.

Bij deze.

Sorry, maar wat moet ik met zo'n mail? Hoe serieus moet ik die klant nemen? Een
paar maanden geleden kreeg ik ook al een mail van dezelfde "persoon" (is het
een echte persoon? Google kent bijna geen enkele pagina van iemand met deze
naam):

> Ik ben S. en ik zie dat u een website runt i.v.m. Mac computers.<br/> Ik heb
> een klant die geïnteresseerd is om te adverteren op uw website.  Aanvaardt u
> advertenties op uw website? Welke advertentie-opties biedt u aan?

Ik heb er nooit aan gedacht en heb eigenlijk ook weinig interesse in
adverteerders op mijn website. Het is een hobby en dat zal het voorlopig nog
wel blijven, tenzij iemand met een concreet aanbod komt waar ik iets mee kan.

Heb jij wel eens dergelijke mails ontvangen en wat deed jij ermee? Ik ben
benieuwd.
